其實又難怪老師比人話教畜

而家想做老師d學生
自己都未考得好
但又自覺可以教人

自己chem 拎住個4話想入中學教chem
如果個學生拎份past paper問你咁點算

中文英文又係
唔係話要5**
但你都只係-6入大學憑咩要學生信你

入左大學個d都一樣
做私補
數學拎個5已經吹到自己曉飛
仲敢開價200蚊

最無恥係班asshole仔
識唔少asshole仔老作成績去呃學生補習
更多asshole仔走後門入u後
就用大學生個朵去誤導家長學生幫襯佢
又唔夠膽同人講自己公開試成績有幾辣殺

認同既.. 不過比你攞到5** 你又甘於教中學生？ 就算你肯教 你教既模式又一定可以幫到其他中學生攞番5**？

大把5*/5**嘅大學生都會幫人補
根本唔難揾
當然 5**唔代表一定識教
但考4/5嘅就肯定教唔掂
除非個學生只係求1/2/3

迷離兄好中肯, 希望低分果班學生識趣轉行, 如果唔係就真係香港玩完

講真讀書廢就咪教書啦好心
你有咩說服力傳道授業呀

ching小心比班asshole仔咬

如果要教dse
咁戰勝到dse 只係necessary condition